科大：港獨已被政府定義為違法，要求學生會立即移除告示板內容！

科大學生會在校園北閘的告示板，日前出現港獨口號宣傳品，被校方移除。科大學生會發聲明，指會方絕對不會移除校園內任何文宣，亦反對校方以移除海報的方式，打壓同學表達己見權利。《立場新聞》已向科技大學查詢，正待回覆。

科技大學會學生會今天在 fb 發帖，指在北閘告示版的文宣昨天（即本月 21 日）本年度第三次被校方移除。學生會引述科大學學務長周敬流在昨天早上 10 時向學生發電郵，指校方收到投訴告示版上貼有「不恰當」內容，其中內容甚至已被港府定義為「違法」，要求學生會立即移除，否則校方會採取相應行動。

學生會指，所謂「不恰當」內容，是與香港獨立有關之文宣海報，現時北閘告示版之文宣已全數被校方移除。

犯邊條法，警甴拉左人未

莫需有/死。 你自己揀

理撚得你屎維

支那根本就唔容許言論自由 , 講都會犯法

屎維：奶共先唔違法

如果咁樣推論的話
科大提港獨係違法嘅同時佢都違咗法架喎
就好似通訊辦人員搜證時佢都非法擁有對講機咁

中國共產黨乃中華民國之非法政黨，要求立即解散，其中華人民共和國乃中華民國之非法政權，茲我國大陸領土雖因一時為共匪所竊據，而使國家統治權在實際行使上發生部分之困難，司法權之運作亦因此有其事實上之窒礙，但其仍屬固有之疆域

呢d小學雞logic留番同個官講啦，兒登

思想獨立已被政府定義為違法 要求屎維教授立即移除自己個腦?

日心說已被教廷定義為違法，要求伽利略收爹

違反基本法

科大率先承認香港係人治社會
犯唔犯法由政府定義
唔係由法律定義

最閉係成個forum都覺得佢地就係law

未有国安法都已經違法

政府可以定義個別言論係咪違法？咁要法官黎做咩？

都未立法，咁快急急腳出嚟做野

仲話有言論自由 排名高 喎
科大係奶共方面就真係首屈一指啦

科學之所以引人入勝，我認為其中一個原因是科學的客觀性。

傳說伽利略接受宗教法庭審判、被迫簽下「地球不會動」的悔過書時，說過這一句說話：「地球依然在動。」（”And yet it moves.”）

And yet we exist.

違反不存在嘅法

幾時定義左
立左國安法咩?
屎維正仆街

違乜野法呀？ 戇鳩鳩

就算立國安法都唔代表討論港獨違法

唔好比d本權思想偷換概念

港獨點樣違法？

豬大

Cls

政府有乜權權定義港獨違法

KING CHOW 我屌你老母

科大依道我話事

唔該唔好干涉我校內政

係喎
真係要多謝屎維

其實佢究竟係影衰台灣人
定係其實係臥底手足

要睇國安法點寫

this

咁唔講囉， 香港人!建國!

五毛冇讀過書, 唔知違法同討論違法問題係兩回事?

例如偷竊係違法, 咁討論偷竊係咪違法? 例如討論 “某日一名防暴警察偷竊一枝水對警隊信譽是否利多於弊” 咁你話呢個討論係咪違法?

就算港獨違法, 討論港獨都唔係違法.

咁下次討論下販毒啦
宜家係所有犯法嘢唔俾講？

俾負評就夠喇？ 有道理咪出聲駁我邊度講得唔啱囉。

咁首先應該拉689

點呀周敬流，你唔好以為唔做學務長就唔洗制裁

科大得工商科同埋個細到仆街既文學院架咋，講咩鳩法治你睇下雷鼎鳴條撚樣邊間U教既？

真係第一次聽
科大自創?

個問題唔係犯邊條法
係法律係由立法機構而非行政機構立
點可以講「政府定義為違法」咁無常識既野？

言論自由

犯唔犯法幾時由政府定義？
港獨犯邊條法？ 基本法啊？

屌兒登低質到同弱智冇分別

弱智大學

犯邊條法？

再貼

屎維 不意外

係唔移咁點解

支持 但係佢係港獨宣傳品 唔係討論

屌你老母屎維
屌你老母King Chow

一兩年前如果你屌香港冇言論自由
啲狗官藍絲會話：你學術討論港獨係冇問題

而家

國安法會繼續保障言論自由

你老母，邊條法例話違法，講唔出就收聲

巴打個例子要視乎su個宣傳品有無宣揚成份
問題係港獨幾時違法未立先執法？

無記錯前排poly都私自移走咗個民主女神像

假設依家係違法
然後科大要求學生會，清除
而非報警/舉報

咁科大算唔算包庇？違法完清除咗就冇違法？

科大真係好可惡 包庇港獨廢青！藍絲罷讀！

要上火柱

雪雪雪

做到咁出面可恥

槍

屎維 周莖流

當初邊Q個話唔好爆史維玻璃嘅，同我企出黎

屎維

幾時變左港獨係違法

咁支持大嶼山獨立囉

支持科大校長做黨總書記

繼續讀書啦

犯咩法

一係搬基本法 一係搬中國憲法

明明係政治上唔想港獨散播 係一個政治問題
但又要包裝成個法律問題

共產黨沒有法治
佢地認為一切法律都只是權力的工具
呢個咪正正係共產黨思維
赤化黎得好快